有無試過撞到情侶野戰？

偷錄左片

片呢？

中學雞果時係海濱公園撞過一次
成班fd都好識做
無阻住佢地
當睇唔到算

片呢dllm

我憑自己實力錄，點解要比？

屌你老母🖕

應該報警啦

燒春袋

😦😦😦

公厠厠格見過兩男含！佢地冇關門

青衣海濱近工廠個邊拖狗見到，女上緊背住我繼續UN，條仔應該見到我望佢

半夜撞過有條女係公廁玩露出
但個樣豬撚到你想洗眼

我第一秒見到係，哇屌跟住即刻掉頭走

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

觀塘？

我又無份屌 睇人仆街最開心

y

有呀，好尷尬

去到都完左啦

大埔

其實條街做，都唔方便啦

中學俾人撞過, 然後個呀叔俾左個condom我

女嗰個點？

有冇人知呢套本身咩漫畫黎

伊藤潤二

泊架車係我車位前面含撚
阻住我泊車
我呠9佢重要屌返我轉頭

邊套？想搵返好耐，成日唔記得名

喺法國撞過含撚
見識到白人JJ

小學秋季旅行去郊野公園BBQ
同d fd見到遠少少有個三角帳篷覺得好奇就行埋去睇
隱約見到pair情侶推緊車
聽到女人呻吟聲之後成班人依嘩鬼叫咁跑返去BBQ場
唔知個男有冇嚇到陽痿

伍晃榮報導，海濱公園馬術賽事

呢個好好笑
班老師有冇去佢道德狗柒

差不多可以變潮文

應該係成班青頭唔知點做

你老母生出你個on9仔

係隔離打J做汁男

漩渦

有畫面

樓主改名做 52歲(誠信破產)

係
最尾嗰幾幅

唔係野戰，不過都好老監，成班中學同學有男有女暑假大嶼山租左間渡假屋，地下燒燒下野食樓上傳出好大聲 XOXO，望上去都隱約見到有對男女(我哋唔識既)忘形地係度攪野，完全無理過出面有人。

唔洗片thx

你拍過拖既話會有同理心

片？圖？

照田雞

第三頁都無link無圖 講經咩

好怕比人發現咗呢？

你仲on9

夠胆做就梗係夠胆比人影啦

以為有兇殺案, 陳同佳同鄉

落樓梯返屋企個時見到 嚇到2條仔即刻著返條庫

樓主老母比狗屌

應該吶喊助威嘛

一撚定唔係

應該係啦，對個名有印象

點做到？
咁呀？

揸車上大帽山遊車河

見到一男一女坐係後排，女上男下緊

之後都費時阻佢哋就調頭走

下次唔好提佢

試過野戰比人撞到

同你初戀？

胆你老母

依D應該拍埋片

車cam影晒

唔係青頭會點做?

邊到得黎個女

半夜跨欄上左回歸塔頂，見到二個對住吐露港夜景狗仔式緊

乜撚嘢post嚟

你覺得佢有拍過拖？

去旅行去靚沙灘
見過鬼佬鬼妹係海到搞
不過淨係見到佢兩個頭
個鬼妹有微郁 重係有頻率
姿勢似係龍舟掛鼓

seed ?

撞過

個西入海水

係更衣室見過4隻腳

阿偉 在媽？

呢個好經典, 但已經唔記得左係咩事

試過係外國搭巴士，對道友pair 係我面前扑嘢

利申：最好唔問我攞圖攞片我無，而且佢地都幾樣衰

一日毒撚 一世毒撚 點會有

一路向西？

一齊烏低身咪得 你做乜鳩

你搵個人試吓得唔得

條女剝哂 比人發現左都唔走 都幾癲

周圍都係人都玩到

有無返屋企偷偷地打飛機

一齊烏低身
同一齊企喺度
有咩分別

時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊

無撞過
但係有一次失戀，諗住去公園喊陣
之後見到有條女幫緊佢條仔含撚

身材呢？
蒙頭入閘

可以做潮文

你返歸抖抖先

地獄之門

好似係食賓賓

除非持久力超過39分鐘

經典

你自己10點行一轉就知

行山夜晚七點落山嗰時見到有對情侶上山

女着晒嬲屌裙 男好驚青咁

之後...

差d長度

未必係情侶，聽講佢地社會做雞多過拍拖

灰上加灰

成日睇到呢張圖個腦就幫佢配音 成班係人門口嘈生晒

我車cam有

之後喊唔喊得出

試過夜晚行山見到人車震開著頭燈係佢地隔離都無發現

真男人

個陣個個都笑似梁柏堅
我依家睇返都覺得似

至死不渝的愛 啊

屌成件事好sad

係我地頭（梅窩）搞事

進化論

之後有冇被人含埋？

試過同個阿婆係公園晨“操”比人見到

乞兒煲飯

你老母比人報左警未？

呢個post完全唔合格

車震熱點，得閒去下就見到
青馬橋附近觀賞台停車場
大圍火葬場附近停車場

咪一齊做

條女好似幾好波

你當我無乜想象力，點做到？

你見到條女第一秒淨係會諗逃跑
如果你仲有考慮身材同蒙頭入閘我相信巴打應該係荒島餓咗好撚耐

身材好似普普通通，但成身嘅皮膚好撚差一撻撻咁

點樣露出法 同條仔玩緊？

我唔想睇到梁家輝

中學picnic day去南丫島，幾個人都見到條鬼妹幫嗰鬼佬係沙灘無遮無掩咁含撚，但含咗一陣就無繼續

見過中學生係後樓梯推車

有冇link

究竟阿偉嘅威力有幾大 樓豬冇圖冇片都有咁多正皮

自己SEARCH 梅窩 野戰

試過喺馬灣公園公廁出嚟俾鬼婆撞破
仲對住我笑
打野戰真係好爽好刺激，比平常爽好多

唔記得幾多年前

上身解開哂啲恤衫鈕
下身條裙拉起咗好似係真空冇著底衫褲
我又唔見附近有仔係到，但斷估唔會自己玩掛

唔好幻想好似你睇j圖or睇av果啲女咁正
實際上係個成面皮膚勁差
連身體啲皮膚都係一撻撻，唔知點形容佢係咩樣
總之第一眼就係貼錢你都唔會想屌佢仲會想即刻洗眼個種

仲浸唔浸？

夜媽媽既長洲沙灘 第一眼仲以為撞鬼

搵唔到原圖

公屋後樓梯

大學課室

會唔會唔係人黎

留名等食花生

維園見過

roommate同條女係間房扑野無鎖門
我諗住話政地堂番房訓個晏教所以就一野撞左入去
睇住條女係個fd身上邊un左幾下先發現我入左黎

得圖頂住先

係銅鑼灣撞過三次

騎緊？

Yes